［突發］KAWS x UNIQLO

廢老潮牌都好搶

咁多大陸人著
即刻令我唔想買

完全唔明kaws有咩潮

係啲mk先鍾意

依啲所謂既藝術潮流野真係唔識欣賞
發覺好多人都鐘意跟風儲依隻野
一隻公仔打兩個交叉就話好靚又盛
之前是旦揾隻snoopy打兩個交叉又可以大賣都on99
得閒揾啲野crossover係對眼到打兩個交叉又可以揾一筆,依啲錢真係好揾

預咗俾班mk潮童負評

This is China

pg 冇playoffs打過黎搶野

利害了，愛國者們

乜野黎

同蝗蟲習性一樣,過境寸草不留

之前同Simpson 幅畫賣過億

第一張飛左個電話出黎?

好彩班staff無著
唔係可能除埋班staff衫

靚

件衫貴過電話?

完全無諗住執

華為機

餓狗搶屎

陷阱黎

笑撚死

條褲除一半真係好笑

望左眼地下應該係先繼續跑

痴撚線

支那狗 真係

唔識欣賞

蓋清唔炒？

諗起N年前興過有個笑哈哈 跟着對眼又係打兩個交叉

好快加推變公廁衫，再變睡衣。
早幾年第一次cross over入左好多

屍殺列車

勁似屍殺列車入面啲喪屍
見到獵物就9衝

唔講以為免費
Tee 都要搶

你估有冇比錢。。

誇張過拍戲

UNIQLO D衫基本上只可以著5次到

之後就"WHERE"晒

喪屍片

第一張圖跑第一嗰個超有喜感

一日就抹殺左兩個品牌👍🏻

諗住聲東擊西

送俾我都唔要
好樣衰

駛唔駛呀

乞衣衫
得班港女同on9爭住要

中蝠射咁撚樣都有人買

哇 使唔使呀

你唔識洗

有冇咁快
有件disney著左兩年仲穿緊
你著住黎打波？

應該驚之後再無平衫著
加上又要食草
唔關潮牌事

一樣事物幾靚都好, 個撚個都追求就會變成無品味的代名詞
何況件衫根本唔靚
俾你搶到又點, 著上身之後又成街都係,無獨特性無個人風格

嘩係外國貨

係好撚差 d料越黎越薄

咁都可以搶
支那真係支那

痴撚線，一買買成疊嗰啲係唔係諗住一年365日都着，洗完再著洗完再著？買一兩件都夠啦下話

藝術野不嬲係用黎洗錢

D cutting 好柒

完全體現到中國人嘅劣根性

WTF
有寶？

美國thanksgiving 大減價嗰陣啲人一樣咁癲

平時買一隻kaws公仔咁貴 而家咁平買到kaws既衫班友仲唔狗衝咩
根本佢地唔係覺得靚 只係想要用到好平既價錢買到樣貴野既感覺姐
我估有儲開公仔果班都未必去搶呢件公廁啦

點解uniqlo開一半比d人當狗爬入去
D人都肯爬

真係撚狗咁撚

以前屬於original fake係潮野黎嘅的確
但依家不了

笑死，好撚柒，比D尊嚴比D質素啦大佬 做埋d無腦賤民先做既野

有乜值得搶